台灣宣布元旦起禁外國人入境

中央流行疫情指揮中心指揮官陳時中宣布防疫升級控管。

非台灣公民元旦零時起暫緩入境，台灣公民自元月15日起返台除了要提供陰性證明，要全部進入防疫旅館或集中檢疫，一戶只能有一人執行居家檢疫。

手足點過去

要過嘅一早喺武肺大爆發之前過咗
之後再過嘅恐怕都係極少數大飛

仲邊敢大飛

12個手足被咬之前用過掛
12個手足俾支畜咬咗之後應該冇人敢再用

唔通要困住喺度一世?

如果之前有人用過嘅話咁點解淨係捉個12個？
唔好彩？

有"人道專案"

同埋真係唔好咁既思維
香港搞到咁就係因為柒婆唔封關
人地係為左自己國民著想 一野落閘 絕對無問題

可能係上得山多終遇虎
又或者佢專揀呢一批嚟捉
又或者船家走多幾轉之後被發現，然後俾國安偷偷換咗人變成洗頭艇

你調返轉諗，12個手足好難喺冇前人經驗之下夾到12個人一齊走，仲要12個人都肯信個蛇頭。
點諗都似係之前有手足用完平安無事到達台灣，之後先再教佢地去坐大飛。

人道專案合法入境係落咗地之後先安排到
入唔到境專乜鬼案

唯有苟且偷生一排，等武肺完結各地開關